有無人可以代我去旅行？

原本係我約左friend 但我驚恐發作 唔想去
10月10至15 大阪 兩個男仔朋友 一個同一間酒店房
環球影城門票同機票我出錢

我都知好難

gay?

no gay

冇事嘛巴打？

我諗佢係想問你地受唔受gay

驚恐症食定藥兩個幾鐘應該ok架

死垃圾

正常人會蝕半間房就算

係咪要代埋你格劍

非gay

咩係驚恐症

google啦

你有無日日食藥架 唔停得架喎